冷氣真係史上最偉大發明,好舒服啊!!

真係好涼好舒服啊

一步都唔想離開冷氣

開足24小時，世界末日都同有錢佬攬炒